
                      La idea es buena e interesante.sin embargo, es una pelicula demasiado lenta y con muchos dialogos sin sentido que te hacen desconectar. Personalmente considero que está sobrevalorada.
        
            